黃色經濟圈係咪應該做埋運輸

旅遊巴做埋香港人既支付方式取代埋八達通

黃店支付完再消費有折

支付有人話做yellow coin

架空埋港幣

如果6月前有人同我咁講我一定會覺得佢係痴線，但過左喇多個月，我已經覺得冇野冇可能

條運輸線可以係黨鐵cut完既後補路線，或者係平時涵蓋唔到又方便既路線

開白牌車 架空傳統行業(的士)

美元備兌

黃色經濟圈可以反過黎令到奶共人士有依賴作用 就好似支共國際上既影響力

首先令人依賴再令人無法反抗

Call4van 好似係黃嚟

如果出到3億美金的話可以真接買起成間公司